原諒左蘇亞雷斯同古天奴了，佢地係真利名宿

之前只係少少誤會

佢哋只係我地利記放係巴塞嘅針

古天奴 同 so9 真係仁至義盡

躝啦 兩件垃圾

我原諒左了

明縮

蘇9留喺魯營la